﻿
## Exercice de création d'une calculatrice en JS ##

Aucune installation n'est nécessaire.

### Lier le fichier js au html ###

Insérer &lt;script  src="chemin/vers/le/fichier"&gt; à la fin du &lt;body&gt;

==============================

Aucune autre technologie spécifique n'est utilisée pour cet exercice.



